次次去大排檔都唔知叫乜野食好

有無必食三寶？

鮑

鮑姐，鮑魚，鮑汁

椒鹽鮮魷

魚香茄子煲 椒鹽魷魚 咕嚕肉

生炒骨會唔會開心啲

生炒骨
XX田雞
椒鹽xx

覆我啦屌你老母 唔敢呀？

戇鳩仔

屌你閪咩

jer jer雞煲
椒鹽豆腐/鮮魷
沙嗲金菇粉絲肥牛煲，走菠蘿

加2枝啤酒

耆齡王

狗菜豬紅